健身健到成隻侏儒咁 為咩？

為左著件半心

佢呢啲叫肥啫

肥豬儒

搞清楚，健身既係侏儒，唔健身既係哈比人咋

幾正呀，細細粒有肉地一定好好屌

關乜練完變侏儒事
人矮就練唔練都侏儒㗎啦

根本問題：矮
治療方法：重刷首抽

只練上身

為力量

有少少肥腫難分但都想玩佢對波

咁矮練都咁大隻只會顯得更矮